天竺鼠會唔會好似當年小丑魚咁

比人捉到瀕危

不過天竺鼠應該容易人工繁殖

棄養率大幅上升

請賢仔做天竺鼠的H漫翻譯

俾人棄養到周街都係

唔知你up咩

大家心照啦

比海狗公園咪得
呢d通常要100隻出黎行先好睇

生態浩劫

天竺鼠可以食

要嚟餵野豬

樓豬既想像力真係好撚癲

樓豬有無養烏賊先咁？

竹鼠咁